求Admin幫手delete晒呢個帳嘅所有cm同post please

想向admin申請將成個帳號嘅post同cm全部刪除
以往講嘅野唔多 但只係想將以往喺呢幾年嘅野全部清空
正所謂舊訊息應該刪走 再沒留憑證
del post純粹係迎接一下今年grad 新嘅環境新嘅人和事外
亦都唔想留戀以往嘅野重新開始
將所有舊嘅記憶全部刪除一切由零開始過
admin大人有大量 幫小弟刪走所有野啦唔該晒

Onl79

扮乜撚野情聖

backuped

你有冇話想留底邊個post先?

最好刪埋你個account

big6